女人錫人塊面定比人錫面蝕底啲？

正評：錫人
負評：比人錫
到底女人會覺得邊樣蝕底啲

大佬已經2018年
錫塊面都講蝕底,你都痴撚線

自己set價錢啦問問問

G

錫你塊面

屌人屎忽gay d 定俾人屌屎忽gay d?

咁你條女可唔可以比我錫下 咁大方

睇樣，靚仔幫你含埋都覺得賺左。

咁靚仔錫你開心啲定你錫靚仔開心啲

女權表示 緊係錫人塊面蝕底
你地D 毒撚成面暗瘡 點錫得落
況且 比人錫都係錫落層粉到姐
利申 : 毒撚

有無絲打講下原因呀

絲打去哂邊

好簡單姐
你幻想下俾cat girl 錫面慘啲定係你錫cat girl 塊面慘啲咪知囉

屌你啦邊撚同呀?

你開個咁既題目出黎好明顯講緊一般情況下啦
你錫人地條女,人地條女錫你既時候已經唔係蝕唔蝕底既問題

比完負皮又唔講下點解

呢個case好似唔關係咪人地條女事